側田演唱會換飛

14/6 780
Yellow 73段 10行 連位x2

原價加信用卡手續費放
或換 15/6 同等價錢門票

有意pm 或留tg

我有兩張 blue 780 9行15號。
邊段就唔記得要返屋企睇。

收飛 麻煩晒

放左？

搭單問
14/6 $280 x2 想換 15/6 $280 x2

Yes

收2張$280 飛 (連位)